一人一個香港人的通病

我先！
利字當頭

善忘

燥底

愛負評

好同意！地鐵已經成為香港溫度最高的地方
D人燥到呢